各大院校有啲咩傳奇人物？

HKU：文毒
CU：御理
UST：鍵騎
埋大：Dicky
樹大：樹大招瘋
I大：I大鏗
HKCC：屌屌屌屌屌
我城：
恆大：
Space：
LU：

神大嘅神駒可否上榜?

城大胡戩牛口非

CityU反檯老鬼

乜係屌屌屌屌屌

我地城大講team work, family. 唔玩咩傳奇人物依啲個人英雄主義

HKU：文毒
CU：御理
UST：鍵騎
埋大：Dicky kcjai
樹大：樹大招瘋
I大：I大鏗
HKCC：屌屌屌屌屌
我城：
恆大：
Space：
LU：

城大打手全面進場

Ive 摩利臣山 - 仙氣女神

邊個同你係family呀核工仔

我城 : 仇思達

數字人

Maybe..............You?

ust acct 李慧瓊

文毒唔係CU 咩

點解永遠都無BU

HKU：文毒
CU：CUHKBanters
UST：鍵騎
埋大：Dicky
樹大：樹大招瘋
I大：I大鏗
HKCC：屌屌屌屌屌
我城：
恆大：
Space：
LU：

迷你龍

HKU：五常
CU：迷你龍
UST：鍵騎
埋大：Dicky
樹大：樹大招瘋
I大：I大鏗 御理
HKCC：屌屌屌屌屌屌
我城：
恆大：
Space：
LU：
基道中學：基道中學
NUS: 文毐